黎姿個樣發生咩事

岩岩睇電視，屌左出聲

幾歲呀，仲要求多多

純粹衰老塊面應該唔會咁唔自然啦下話

唔試過啲機點畀你班仆街用

而家唔係話佢老，係話佢怪呀，好似唔識郁咁，表情勁繃緊，好明顯係「美容」過度啦！

依然咁正

葉得閒黎
幻覺黎啫

楊怡

唔俾老? 餵佢食防腐劑好唔好?

佢同黎珈而好似樣

阿媽都講緊

細細粒

結婚耐左會同老公個樣同化

打太多針
依家有啲美容針打完皮膚同肌肉會變緊

高ling仲好睇過佢

佢自己做呢行點會唔整

馬德鍾仲膠

我都估撚到呢d post你一定會留言

我都覺成撚個楊怡咁

門囝咁清楚我

打左Botox 啫

細細粒 算係咁

之前無綫財經有訪問佢
佢個樣又係勁膠

真係膠得幾恐佈吓

頂呢張似黃夏蕙

d前朝靚女真係唔接受自己個樣自然衰老

一㩒入嚟以為係楊怡...

佢做邊行呀
唔拎自己塊面做生招牌搵邊個

都係好靚，冇咩問題

幾似蕭芳芳

Dodolization

點解米雪咁老都仲咁靚

變左楊怡

但係咁樣係趕客喎

打針打得太多
應該係佢公司d野

嚇死 佢講野個陣塊臉硬到
以前咪好好地

佢做趙敏果陣真係仙女

有得你屌你屌唔屌???

成日覺得古惑仔得十年前，原來已經廿鳩幾年了

有冇後生個陣d圖對比下

假眼睫毛植得咁核突
咁多錢對眼都唔修靚啲

清 重口味

眼白呢

好似裝咗個臉具晌個臉皮下面

個鼻大到同成龍有得揮

多咗浸蝗味

屌你隻眼同隻鹿一樣嘅

有得屌我都屌

咁多八九十年代女神個人覺得得鍾楚紅老得最靚
係有紋個樣又老左 但無打過野感覺老得好優雅

其實好似米雪咁
自自然然 老左都好順眼
總好過好似dodo姐/張曼玉咁
整到歪晒

女人到左咁上下年紀
驚老係咁架啦
特別係藝人,要成日出鏡,唔執就奇,你望下dodo姐

眼妝有問題

黎婆

紅豆阿妹靚到

Agree 老又靚得好自然
成個感覺好優雅 好有女人味 得佢同吳婉芳有呢種感覺

黎姿眼尾似打左野
啲人係咁打Botox 打走皺紋/拉返起塊面上去就會咁 會戚起左對眼

請參考王祖賢

太貪心了
相反佢個老友 大美人自然好多

得個額頭最自然

李美鳳？

呢排冇野做翻睇古惑仔 黎姿真係靚到震撼 成套劇冇一個女主角比得上佢

紅姑bb早幾日生日同朋友食飯相仲係好靚

嗨

張柏芝之前話過成個娛樂圈 佢淨係覺得黎姿靚過自己

hi下次唔好咁重手喇
照鏡妖下天生麗質好多

只能成追憶
或者等藥效過咗..

咁 結婚耐右會同老公個樣點？

之前機場見到，真人仲殘

我有個中學同學都整到rm3

老la老la
molamola

你望下自己個樣先啦,當年J黎姿時係幾後生,而家已經係中年阿伯

打左針

樊亦敏都靚過佢

我屌埋你個份

好撚柒

呢加係倒自己米

女人永遠唔會明白咩叫自然美，又唔肯面對現實。
覺得有一條皺紋就要整走佢，
少少拜拜肉又要生要死。

女人去到50歲開始，
少少肥，感覺有福啲，
人都靚啲㗎。
上面紅姑就係例子。

禾噯大美人❤️

而家個樣 不了

好記得以前睇電視 佢成日part蔡少芬or佘詩曼 以前永遠個個都話gigi先靚 依家

連登仔唔俾人老

其實靚女既老左都係靚
只不過會多D皺紋同埋皮膚會下垂
米雪同鐘楚紅老左唔整但望落都係靚

我同門仔有一樣既想法

就算個樣幾後生都好
一睇手就出賣年齡

有鬼婆血統黎講
真係keep得好好
不過依啲女人生來萬千寵愛
keep得差先奇

開始有夏惠bb既感覺

有咩問題?

無所謂啦, 人地都淡出演藝圈, 佢醜成點都唔關我事

呢d好似叫皮相美, 冇左d脂肪頂住就唔靚

大家都係闊太吳婉芳又無事

打得針多
佢話做老闆要親自試啲product

打野重手左

紅姑no.1